入黎講下大家揸 26 係揸快定揸型？

發現近幾年 26 鐘意揸 custom bike, Vespa 同 Harley 嘅清多過以前講求性能速度好多
如果揸 26 係一種態度，咁清你依家算係咩態度？

利申：Suzuki diehard

緊係型啦
香港地快得去邊
行一陣又塞車

變態就係我嘅態度

26就梗係求快啦
你睇下班友
巴士同泥鬼中間都夠薑攝

香港黎講緊係快啦
之前條友揸m3 串串貢頂住哂
咪以為自己揸m3 就大哂先得架
我揸架1000 一野樓爆佢
笑到

都係，啡鈴車或者大CC少少既街車都熱到蛋熟

不過我鐘意 26 係鐘意 46 都比唔到嘅操控感
當然，腳撻 吸車 個種感覺質感都好好J

揸型 26方便得黎都係安全要緊

師兄要改配番個靚牌，例如8876

正呀清，安全要緊
safe ride bro

揸 26 攝車係無可厚非
攝唔攝真係要睇路面情況
不過如果清你識朋友會巴士同泥鬼中間都夠薑攝真係要出聲小下佢救人一命

塞車先敢攝車 見d師兄全部車行緊30係咁攝

依張咩漫畫？

揸快定揸型？
Why not Both

why not both
一架型 一架fairing

行高速都好難唔揸快 行完高速慢慢揸

我知，因為冇骨位

有啲清真係少牙煙
同快或者型無關

爆音少女

或者比個例子
好多清鐘意 木村色 TW220/200
型在爬雞款，腳撻吸車加日劇情懷

但係揸落其實同M仔差唔多，而M仔都可以改到好型好好飛 （當然，style唔同，都唔係講緊過百半既飛啦）
兩架都係好好玩，好好揸既車，咁清你又會揸邊架？

26 加條大直路心曠神怡

玩Fairing咪又快又型

揸z4 （真）跑車

各花入各眼啦，fairing 車同 custom bike 比我會鐘意custom bike 多啲

住台灣諗住買重機
唔想加個車尾箱
想問你地頭盔會放邊